有冇人知沐白藍定黃

好想飲

炑八就一定係藍

同問

IG有人話係黃,因為抽榮光同抵制用八達通
但罷工個D好似就唔見有

炑八仲衰撚過當年食漢和 同為垃圾味精醃肉人地抵好多

元朗藍 尖沙咀黃（5/8）有罷到工 荃灣唔知

頭先tst拉開閘放手足入去休息